奧巴馬首為拜登站台 指特朗普不能認真履行職責

美國前總統奧巴馬周三首次公開為民主黨總統候選人拜登助選站台，他說，特朗普已證明自己「不能認真履行職責」。

個拉票理由弱咗啲喎

你擔心自己會唔會俾人爆埋一份好過啦黑馬

終於上水？

因為你所以共狗先養到肥肥白白

邊個冇做野 心照啦和平獎得主

競選誠承達成率最高

咁你又點呀

跟本就係咁，你去聽佢個 rally，十足個五十個不選侵的理由咁

定係黑馬都唔想拜登贏......因為太倒米

收皮啦黑馬
食住條黑人水先贏到咋

聞屎黨唔贏，黑仔、克林頓夫婦、biden個個有半隻腳入監倉

少人到

歷屆總統都無咁憨鳩做呢d 野

change

失業率曾經至新低, 股市新高, 中東簽和平協議, 滅咗ISIS, 點不能履行職務法
相反件力架養大ISIS, 支共, 偷賣核原料畀俄羅斯, 縱容克林頓基金盜賣國家武器又殺人滅口, 縱容副總統通諜賣國, 搞到全國媒體玩政治正確言論審查到連講句Merry Christmas 都好似犯咗彌天大罪咁叫有效履行職務

Change US to a communist country

佢係撚貧窮黑人
佢老母白人從來都未窮過㗎(不過又唔係好似侵咁有錢)
宜家就用個黑人飯桶身份週街鳩噏呃呃騙騙

要拉返佢出黎幫拜登拉票, 即係其實所謂民調唔係Dem想像中咁穩啦
係真係咁穩洗乜請佢出山黎拉人氣呀

分分鐘條友變票房毒藥

咁請上屆總統出黎助選成日都有

不過要留意番民主黨其實人材係好缺乏
成班廢老

屌你啦，你做過乜？

咪就係，佢讀果間中學仲要係全夏威夷最貴既私立學校，根本就冇窮過

China
Has
A
New
Great
Economy

佢養衰左咁多既

請黎助選無咩問題, 問題係timing
做campaign既, 每做一件事都好講timing
我依家睇到佢地某程度上幾desparate,完全同民調反映所謂高好多個percentage應該有既response好大分別。

佢做咗好多嘢(幫匪蟈)

就係呢條死左膠 養撚到中國咁肥

如果搵到埋民主黨聯支反美
咁就好睇囉

登仔嗌交唔夠侵侵嚟，搵黑鬼幫拖

不能履行奶共的責任？

黑馬捉字蚤，標題指trump不能認真履行，唔係不能履行

侵啲stat勁你一大截啦口水黑鬼

侵基本上將選舉承諾做齊哂
你講乜

wow all or nothing

唔係站咗好多次喇咩

唔認真都做到咁
認真做會點，選佢連任咪大把嘢睇

係囉
hunter biden 堆野明顯係trump 拎出黎
做乜唔話佢fake news？

但Obama都係首次登場
心照

知你好認真咁養肥CHI NA

點唔認真法先人哋侵如果如其所講宜家淨係hea下玩下, 但拎力架馬自稱8年好認真咁做嘢既政績嚟比係高下立見喎
如果真係認真做嘢(就當侵宜家唔認真)力架馬仲有面企出嚟
你叫班中間選民點揀得DEM落先

已經同坐一條船，硬住頭皮都要支持，輸左監獄見。

D料係 Giuliani爆出嚟㗎, 侵係坐front row seat嗌得勁大聲果D花生友咋

呢條黑馬對中共軟弱無能
好想有人爆佢背後到底收左咩利益
佢知道拜登同希拉莉咁多野
佢係咪都應該有把柄係人地到

罪犯 等死刑啦

推

觀察敏銳

重有係地區，如果真係咁勁，叫佢去紅區搶票，現在成班人去曬搖擺洲，係因為數據上有一半登粉已投，但都係同 gop 五五波，總票達三成，咁你知個處境

死叻架

奧巴狗

死黑鬼等打靶啦 賣國賊

佢就係驚
而家越掘越多
侵生命好危危乎
因為佢對付嘅係一個盤根錯節嘅利益共同體

克林頓，希拉里，拜登，奧巴馬

輸左 變 美國四人幫

屌你
就係呢個黑馬養撚到支那肥肥白白
比起拜登呢件打靶仔直頭係萬惡之源

垃圾奧巴鹿

屌咩？

助語詞黎 無意思

拜登可能係不能有命

呢條美國馬英狗，政治潔癖撚烽頭火勢仲敢出嚟？交代咗佢黨友啲黑料未？

Landslide Victory

唔喺權力核心冇得食支国幻幻採陰補陽

收皮啦屌你老母

由依條力架講出嚟真係好無說服力不過左膠最鍾意

認真過你先啦

係咁上下，琴日nyt 先爆咗單驚天猛料：trump幾年前係中國嘅銀行有個銀行acc。完

有黑鬼加持 勝算再添幾分

競選誠承達成率最高既總統俾前任講成不能認真履行職責

咁呀前任你又做過D咩呀

講唔講得出有咩無履行到

奧巴馬 = 馬英九

佢自己做過咩

Not voting for trump =/ voting for biden

認真履行職責???
想笑死邊個

Hey, shut the fuck up, N...

佢係咪話緊自己？如果唔係佢冇能，點可以任由一個副總統出賣美國搵著數？
如果唔同Biden 站台，自己d衰嘢都會爆埋出嚟，最希望佢同Clinton 一齊落網，Biden 輸硬！

支那肺炎前 失業率歷史低位 就業長期高水平 經濟好 又大量幫少數種族 唔似democrat 9up完走人

不能認真履行職責? 職責係咩先 power abuse, 貪污賣美, 出賣技術比支共同食幻幻?

比列根更強

monkey talks on stage

就係力架都知侵做得野，所以夾硬攻擊佢唔認真。

等同精明既老闆寧願揀個得4年有重要經歷既後生仔都唔會揀個做左8年但冇料既人

佢最大貢獻係整咗個口號俾木村拍套Change
好撚好睇

意思: Trump hea吓hea吓都做到嘢

出賣選民既 民主黨 必須付出代價

一個北韓威脅都贏鳩咗你啦屌你

佢兩公婆個格衰撚到

得小貓三四隻笑死

見到有咁多人去捧場就知拜登sure win啦

佢第一介時係擺平左小布殊個爛攤子
but that's it

咁又唔得 獨裁國家先有100%支持率
60%支持trump就夠J

選舉人票唔等於100%支持率喎
你睇返列根當年嘅landslide Victory先

Obama & Biden = Putin & 梅德韋傑夫

都痴撚線自己選總統但搵前總統出rally
自己淆底怕人問佢個仔就縮係公企地牢
話咩備戰
屌Biden做到咁真係好核突
又唔見Trump會咁

佢對左膠號召力應該好高㗎喎

係呀奧巴鹿好認真咁履行養大支那呢粒惡性腫瘤嘅職責呀嘛

屌你個口水佬
醫保搞撚掂未啊

黑狗問下自己做咗d咩先啦